禁lift,燈已亮但仲要係甘禁係咩心理？

係甘禁會快d?

甘你老母

撳我就識……點禁法？封印術？

打機扭軚扭到個人都扭埋係咩心理

請參閱逃學威龍3之龍過雞年

禁lift?

屌你老母